撘巴士隔離條友好撚臭

係啊叔，成身臭狐味，可以點做？

幫佢含

咁啱啊
不過我隔離係啊姨 噴咗十支玫瑰香水咁 又肥係咁整我同隔離個哥哥 想嘔

勾引？

Problem solved.

幾號巴士？
講出黎等我去索下

含你老母

🦊🦊🦊🦊🦊🦊

798第二層 讓個位俾你慢慢索

即去

做乜撚嘢要負評我，我索狐臭已經夠慘

順便幫我屌鳩佢好撚臭

屌你條友真係好撚臭
我離佢幾排位都已經索到陣味
好正

唔講啦我要大力啲索

無得調去第2個位坐？

個啊叔訓著咗唔知點叫佢起身

你咁講法 若果你要落車嘅話係咪要等佢醒先落到？

你啱拍醒佢

我：啊叔你好臭，行先

sorry law

今鑊仲唔到我上位
阿叔我黎啦

你啲味聞耐咗反而有啲香

阿叔拜託我同你講
佢會係下個站落車追番你
等你可以索多幾陣香氣

其實你索我咪得囉，三個一齊坐

啊姨 大陸落黎? 香港叫啊嬸唔叫啊姨喎

我係下層，依家上黎。

溫柔啲ok?

個個上曬嚟索，好撚逼

怕咩啫，一起回家

收皮啦 由出世住到依家 老豆老母啊爺啊嫲公公婆婆都係香港人啊我屌你老母

屌大陸嚟？

用啊姨呢個字就係大陸人？我屌你老母屌撚埋你全家

你地嘈啦，呀叔係我的

死p牌仔

對唔住啊太敏感

執死雞？

咁啱嘅我都係坐巴士
隔離個講國語男人好臭
好彩隨身帶口罩

邊度臭，點臭法

我要獨佔

走開啦我一早霸左阿叔啦

原本唔覺臭
佢一講電話就好臭
但口臭冇理由傳到隔離位㗎
又似冇洗衫嘅酸宿味
最慘佢煲電話粥
隔住口罩都飄到陣味過嚟

叫車長趕佢落車，如果大部份人都聞到。

嘈乜鳩，問咗啊叔願意俾邊個索未？

嘔落佢度

唔知其他人聞唔聞到btw 臭係犯法的

唔好見到啲你平時唔用嘅字就話人大陸人先得㗎p牌仔
呢世人最憎俾人誤會係大陸人

委屈咗你了，呵返